互動故 《真龍珠改》 天神竟然揾我去修練

大家好，今次係小弟第一次寫故俾人睇，希望可以原諒文筆嘅問題，同時請多多支持。
其實一直都有呢個諗法，而且都試過改下龍珠做短故不過就唔敢拎出嚟俾人睇，不過實在好想試下所以就開PO了。歡迎大家俾啲意見，即管插我啦！

文都未有就出po

事不宜遲，即刻有第一次選擇！
大家想呢個故用邊個做第一身視覺？到聽朝11點最多正評既將會被取用！

1.呀樂

2.無限

3.天津飯

毫無吸引力可言

4.彌太郎

咁我都係諗過個先再寫 btw多謝意見

1. 阿樂 想睇佢慘死係地下然後無限復活

加油

阿樂

仲作唔作咖